


**User:**
Wenn ich folgendes ausführe:

curl --request POST \
	--url https://google-translate1.p.rapidapi.com/language/translate/v2 \
	--header 'Accept-Encoding: application/gzip' \
	--header 'X-RapidAPI-Host: google-translate1.p.rapidapi.com' \
	--header 'X-RapidAPI-Key: 6cd416d137msh549dd7f03005ad2p15e77fjsn1dc0f25b6c42' \
	--header 'content-type: application/x-www-form-urlencoded' \
	--data 'q=Repeat this parameter to perform translation operations on multiple text inputs.' \
	--data target=de \
	--data source=en

erhalte ich folgende antwort:

{"data":{"translations":[{"translatedText":"Wiederholen Sie diesen Parameter, um Übersetzungsoperationen für mehrere Texteingaben durchzuführen."}]}}% 

Ich möchte aber nur den inhalt von "translatedText" erhalten. Schreibe den Code um und nutze jq dafür

Please write in confident tone, conversational writing style, German language.

---

**ChatGPT:**
Klar, kein Problem! Hier ist der Code, um nur den Inhalt von "translatedText" zu erhalten:
```lua
lua
Copy code
curl --request POST \
	--url https://google-translate1.p.rapidapi.com/language/translate/v2 \
	--header 'Accept-Encoding: application/gzip' \
	--header 'X-RapidAPI-Host: google-translate1.p.rapidapi.com' \
	--header 'X-RapidAPI-Key: 6cd416d137msh549dd7f03005ad2p15e77fjsn1dc0f25b6c42' \
	--header 'content-type: application/x-www-form-urlencoded' \
	--data 'q=Repeat this parameter to perform translation operations on multiple text inputs.' \
	--data target=de \
	--data source=en | jq '.data.translations[0].translatedText'
```
Dieser Code nutzt <code>jq</code>, um das JSON-Ergebnis zu verarbeiten und nur den Inhalt von "translatedText" auszugeben.